[
  {
    "front": "Noite (ğŸŒ™)",
    "back": "nacht",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Nove (9ï¸âƒ£)",
    "back": "negen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Pegar, tomar (âœ‹)",
    "back": "nemen",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Nada (0ï¸âƒ£)",
    "back": "niets",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Novo, recente (ğŸ†•)",
    "back": "nieuw",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Nobre, honrado (ğŸ–ï¸)",
    "back": "nobel",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "NecessÃ¡rio, preciso (âœ”ï¸)",
    "back": "nodig",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Nunca (ğŸš«ğŸ•’)",
    "back": "nooit",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Norte (ğŸ§­)",
    "back": "noord",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "SacrifÃ­cio, oferta (ğŸ)",
    "back": "offer",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Debaixo, sob (â¬‡ï¸)",
    "back": "onder",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Pais, progenitores (ğŸ‘¨â€ğŸ‘©â€ğŸ‘§â€ğŸ‘¦)",
    "back": "ouder",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Cavalo (ğŸ´)",
    "back": "paard",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Pimenta (ğŸŒ¶ï¸)",
    "back": "peper",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Piano (ğŸ¹)",
    "back": "piano",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Placa, disco (ğŸ’¿)",
    "back": "plaat",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Prancha, tÃ¡bua (ğŸªµ)",
    "back": "plank",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "Planta (ğŸŒ±)",
    "back": "plant",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "PraÃ§a, pÃ¡tio (ğŸ›ï¸)",
    "back": "plein",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  },
  {
    "front": "PortÃ£o, entrada (ğŸšª)",
    "back": "poort",
    "fsrsCard": {
      "due": "2025-10-22T19:30:00.803Z",
      "stability": 0,
      "difficulty": 0,
      "elapsed_days": 0,
      "scheduled_days": 0,
      "reps": 0,
      "lapses": 0,
      "state": 0
    }
  }
]